【韓流】子瑜去旅行唔投票 離韓前見好姊妹莊錠欣

韓國女團TWICE的台灣成員周子瑜昨日現身韓國仁川機場，飛回台灣見家人。由於距離農曆新年尚有一段日子，而台灣總統大選於周六舉行，網民都好奇子瑜是否趕回台灣投票。

昨日子瑜現身機場時，被粉絲追問是否回台灣投票，當時子瑜只笑不答。根據台灣《蘋果新聞網》報道引述，子瑜的母親否認趕回台灣投票一事，表示：「子瑜周六不在台南市，不會去投票。」子瑜母親透露，子瑜是次回台灣是為了參與家族旅行，旅行是去年底一早就計劃好，周六當日全家都不會在台南，所以無法投票。子瑜母親表示，子瑜非常期待是次家族旅行，心情相當愉快。

而子瑜跟CLC的香港成員莊錠欣（Elkie）及(G)I-DLE的台灣成員舒華一向非常老友，三人私下經常見面，去年莊錠欣生日時，子瑜和舒華就為好姊妹慶祝，子瑜昨日回台灣前都有抽時間跟莊錠欣及舒華見面。

昨日莊錠欣於IG公開三人的新合照，透露她們於前日見面，慶祝舒華20歲生日。公開的合照中，見到子瑜、莊錠欣三人化上淡妝現身，又合拍地擺出不同甫士及晒甜美笑容，足見三人感情要好。

另外，TWICE的娜璉近期遭一名德國男子跟蹤騷擾，早前TWICE由日本飛回韓國時，一名海外跟蹤者更乘搭同一班航班，於機艙內企圖接近娜璉而引起騷動。TWICE所屬的JYP事務所今日就表示，正在討論針對銷售航班資訊人士的法律措施。JYP警告非法洩露及銷售航班資訊、導致個人私隱受到侵害，是違法的罪行，可被罰款最高5,000萬韓圜（約33萬港元），或被判最高5年有期徒刑。

台豬 大選日去旅行唔投票

其實佢原本係咪諗住投票但比佢老母害死左

支瑜去同護琦手FD子啦
唔配同牙錠同舒舒FD子

做藝人身不由己啦

咪分化

樓主PO D野永遠遲一日

子瑜周六不在台南市，不會去投票
子瑜昨日回台灣前都有抽時間跟莊錠欣及舒華見面

真係請願去玩都唔盡下責任去投票
你叫D死忠點幫你兜

老婆

子瑜從來冇護過旗

黑都黑下真護旗個啲啦 屌你

護琦手係一個人黎好無?

我講緊黑護旗手 唔係護琦手
有咩衝突？

咪叫佢同護琦手同一樣人咪群返埋一齊 有咩問題?
咪帶壞舒舒同牙錠囉

死雞撐飯蓋

笑左 憑咩 佢都冇護過旗

雞你老母 靜係識得串9人

憑咩 我上連登洗唔洗同你分析埋周支瑜心理陰影面積阿?

你老團做雞 所以叫女既靜係識用雞字？

講野冇憑藉 俾人屌都要串

弱智仔理解下自己想表達咩先打出黎啦

下==9唔搭8又1999

弱智仔都知佢冇護過旗

串9你洗有邏輯？

一個人弱智到咁真係第一次見
仲同我講緊佢無護過旗
你去驗下智力先啦唔該

你黑9人個陣唔見你攞出黎喎

就算佢投都可能係投Korean Fish

你咁勁 一早攞左佢護旗啲證據出黎啦

原來ONCE9

笑4

我護TWICE架 SO?

三個門面
都係elkie最掂
又靚又有實力仲要係港女

大佬你唔好咁痴線啦
仲同我講緊我話佢護旗
你係咪弱智架 救命阿

大佬 你叫佢同個堆人玩 都唔岩玩 人地有護過旗喎 教下我點解要咁諗先

想問下閣下有冇16碎?

幼稚園都上到連登 個ac 淘翻黎

台豬

點啊 姐姐 答下我

希望可以選韓國瑜出黎逼佢講多次我是中國人

咁都有得笑

賣台

救撚命

自救啦屌你

咪理佢啦 佢弱智

弱智on9ce發現案

最叻你地

咪一隻死臭雞上次支那件事跪都跪唔切，垃撚圾，都唔知比韓國幾多人屌撚過先上到位

我地amry係幾勁

蛙蛙珉周同導狗出名白痴仔 唔使理佢地

支那瑜返去咪投韓國瑜

舉自己國旗都俾人屌

死黑警又入黎撐護琦手?

話說Elkie之前有冇返嚟投票其實

其實佢係咪帶走隻藍絲廢老咋

兜啦繼續

垃圾

笑左

抹黑魚仔係觸碰我底線 予以強烈譴責

army老屎忽
我地one it話事

不推文啦 抹黑

奶共瑜

上面果班係咪智力有問題

中國人可以番台灣投票?

投票又唔係表態
香港都大把藝人投票啦

攬炒捉晒啲屋企人去旅行唔投中國魚?

關咩事 冇人問佢投邊個 投票係責任黎

黑警都身不由己

唔知 但佢好似係黎明行動嗰幾日有所暗示

靜...嘅.gif

又係你 兩個post都狙擊我

幾有肉
鍾意返女人了

三大奶支G

欣妹真係最靚